[Gay]一人一個你最順眼同最睇唔順眼嘅gay佬紅人(143)

2

3

4

5

7

8

9

Lm

patrick 生日快樂

lm

13

14

15

16

17

18

19

有人未
20

20

patrick 生日快樂🎂

冇人睇到個post

25

27

13-20都係我

你自己數到去1001之前我唔出聲了

j住先

好撚正

[member[/member]

串

rip

做咩

細龍太：有冇人玩lol now
意密我

慢慢 仲有兩個位

正

結婚啦

太白

係咪覺得自己好好笑

咁我唔講野囉 咁得未呀 你滿意啦 開心啦

邊個係馬騮仔

你話我知啦

....

好耐冇見

有啲罐頭打開即刻食得

講到好似食過咁，放棄左追post

計

點解

🙅‍♂️🙅‍♂️🙅‍♂️🙅‍♂️🙅‍♂️🙅‍♂️

其實唔好，有刺激性

......

禾反的

你想呢

新人求入gp
利申0
@b10kk

哩到無gp frd底嗰啲就有私下小圈子gp

咪你囉

你鍾意食燒賣嗎

你識我？

咁我哋舊po啲撚屌嚟㗎嘛

就嚟30歲嚟講 還keep得好好

瘋狂打LOL

豬肉燒賣

咪住 點解你會見過我

宇宙大燒賣

以後有你份㗎啦

仲要好高 可以向上望

你咁出名 有邊個唔識你

上面有粒蝦

地雷集團太子女邊個唔識

人起朵你起朵

邊有亂講好彩認得icon

屌你夠膽就pm我

同埋我哩一年變咗咁多都認得

瞓呀！！！！！！

佢舊人黎嫁喎 新gay post

撩交打?

秒經

[Gay]一人一個你最順眼同最睇唔順眼嘅gay佬紅人(144)

新post 繼續日理萬機

城市論壇

登登登登登

覺哥又俾人屌
真係稱職

汪？

bb做咩溝仔

Pmed

[多圖] 好懷念男人長髮嘅髮型

西裝

係

Report啲咩

[Gay]一人一個你最順眼同最睇唔順眼嘅gay佬紅人(144)